它已經轉移到落基山脈以東的幾乎所有州，很可能導致白蠟樹的實際滅絕。 寒冷的冬天是否意味著夏天的蟲子更少? 菲利普·基弗2021年2月25日|科普 
 在蜿蜒穿過印度北部平原約1500英里後，它流入印度東部的孟加拉灣。 當屍體在恆河上遇到船伕|尤金·羅賓遜| 2021年2月23日| 
 樹屋點是由樹屋建造大師皮特·納爾遜設計和建造的，是位於西雅圖以東30分鐘車程的斯諾高爾米穀的一個家庭所有的度假勝地 
 你也可以從140號國道到達那裡，這條國道往東北經過默塞德，或者從120號國道往東，這條國道沿海岸穿過格羅夫蘭，然後連接公園的大橡樹平坦路。 優勝美地國家公園旅遊指南|Shawnté薩拉伯特| 2021年2月22日|戶外在線 
 衛星圖像顯示，從1976年到2000年，乞力馬扎羅山和位於以東不到100公里的梅魯山之間的狹長地帶發生了巨大變化。 土地使用增加對乞力馬扎羅山已經孤立的生態系統意味著什麼 
 根據皮尤研究中心的數據，中東和北非的20個國家中有14個國家有褻瀆法。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 東波爾克縣的克里斯·k·史密斯(Cris K. Smith)寫道，“求求你，求求你，不要讓這種事情在佛羅里達州發生。” 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 他們躲在巴黎東北部的一家印刷廠裡，把一名工作人員扣為人質。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 銷售最好的是亞洲、倫敦、中東和俄羅斯。 手提包:你花的錢越多，它們縮水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 最終，迪克羅和塞登伯格對這家東村的主力軍提起了訴訟。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 從阿爾卑斯山往東或往南進入皮埃蒙特，一個新的世界就在你的周圍和麵前。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這座教堂的東窗被評為現代彩繪窗中的A1級。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 營地被一條不規則的溝壑(或稱明渠)分割成兩部分，這條溝壑貫穿東西。 紅年|路易斯·特雷西 
 當然，我的第一排很長，從西到東穿過整個城市，包括無數的轉彎和彎道。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 把我們的背轉向寒冷陰冷的北方，轉向潮溼多風的西方，轉向乾燥乾燥的東方——轉向南方! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種